/*
 Localizable.strings
 Shortcuts
 
 Created by Juan Carlos Perez on 10/16/15.
 Copyright © 2015 CP DigitalDarkroom. All rights reserved.

 */
 
/*Settings Pane Translation*/
"CONFIGURATION" = "Configuration";
"ENABLE" = "Enable";
"MAKERS" = "Makers";
"SUPPORT" = "Support";

/*Tweak Strings*/
"Add New Cydia Repo" = "新增 Cydia 軟體源";
"Add Source" = "新增軟體源";
"High:" = "高溫：";
"Low:" = "低溫：";
"Play/Pause" = "播放/暫停";
"Power Off" = "關機";
"Put Device In SafeMode" = "裝置重新啟動至安全模式";
"Quick Restart Device" = "快速重新啟動主畫面";
"Reboot" = "重新開機";
"Respring" = "重啟主畫面";
"Restart Device" = "裝置重新開機";
"SafeMode" = "安全模式";
"Shortcuts Weather Icon" = "天氣圖示捷徑";
"Shuffle Music" = "隨機播放";
"Shuffle Now Playing Music" = "隨機播放音樂";
"Skip Back" = "前一首";
"Skip Forward" = "下一首";
"Skip to the next song" = "跳至下一首歌";
"Skip to the previous song" = "跳至前一首歌";
"Turn Device Off" = "將裝置關機";